{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023042066803/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "밴딩 롱 스커트 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのロングスカート(SS23 / 353427MB50)はサムスン物産ファッション部門で製造された製品で、レーヨン混紡素材を使用しており柔らかい肌触りを持っています。 シルエットが自然に演出されラブリーな感じをプラスします。 バンディングディテールで楽に着用できます。 表地はレーヨン83%、ナイロン17%で構成されており、裏地はポリエステル100%で作られています。 この製品は必ずドライクリーニングしてください。 濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 漂白剤は使用しないでください。 ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングし、取り付けられるボタンは外してドライクリーニングし、取り付けできない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥してください。 ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥してください。 暖房機器に近づかないで、高温でアイロンをかけないでください。 装飾およびゴム製ラベルにはアイロンをかけないでください。 金属部材は皮膚と摩擦しないように注意してください。 デザイン上、装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害を及ぼさないように注意してください。 水洗い時、金属付着物によってサビが発生することがあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、着用にはご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このロングスカートはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このロングスカートはレーヨン混紡素材を使用しており、柔らかい肌触りを持っています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートのシルエットはどのように演出されていますか？",
            "answer": "このロングスカートは自然なシルエットで、ラブリーな感じをプラスしています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートはどのように着用できますか？",
            "answer": "このロングスカートはバンディングディテールがあり、楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートの裏地はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このロングスカートの裏地はポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このロングスカートは必ずドライクリーニングしてください。濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートの乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このロングスカートはハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥してください。暖房機器に近づかないで、高温でアイロンをかけないでください。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートの注意事項はありますか？",
            "answer": "このロングスカートを着用する際は、装飾物が付着した場合や金属部材に注意してください。また、水洗い時に金属付着物によるサビが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートの色移りの注意点はありますか？",
            "answer": "このロングスカートは白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートの保管方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このロングスカートは強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このロングスカートの損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "このロングスカートの損傷は消費者の不注意によるものであれば補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 540
    }
}